[最強豬咀] CBRN啲gear俾唔俾入香港？

如果用CBRN 防毒面罩嘅話有幾多粒催淚彈都唔驚；但係呢啲俾唔俾入香港或者係香港買唔買到？

US 314

可以用多次呀嘛

可以用多幾次,但唔係無限用,琴晚咁樣催淚彈放題法

全部警犬,都要掉哂濾罐,重新換過批

不過佢地大把貨,反正納稅人既錢

呢到一個夠5set 3M了

可能有土豪課重金去買

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

呢個價錢咁不如用生化服啦

肯定彈都未射過嚟就中暑

買多幾個普通料好似抵玩D

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

咁係因為其實大部份嘅豬嘴都防唔晒催淚彈, 同埋見到原來高濃度嘅催淚彈係會令皮膚起水泡

breaking bad